我真係好撚鍾意共產黨！

但唔用簡體字？